\documentclass{article}

\usepackage[margins=.8in]{geometry}
\usepackage{multicol}
\usepackage[it, raggedleft]{title sec}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

\section{Introduction}
There are several packages to load for this document. In addition to our usual ones, I have used these packages:

\begin{enumerate}[A]
\item{\texttt{multicol;}}
\item{\texttt{titlesec;} and}
\item{\texttt{hyperref.}
\end{enumerate} 

I used the \texttt{enumerate} environment above, changing the labels globally as we have discussed. I will use the \texttt{itemize} environment below, changing the labels on a case-by-case basis. You need to know a few other things too.

\begin{itemize}
\item[$\cross$]{My margins are all .8 inches wide.}
\item[$\star$]{I made some adjustments to the titles of the sections; specifically, they are italicized and right-justified. The size is changed a bit too. Can you figure out the new size?}
\end{itemize}

I also tweaked the labels of the sections. I want you to see if you can figure out what my tweak is without me telling you. \\
In \hyperref{s2}{section 2} you will need the genetic text which is posted with our homework assignment on Sakai.

\section{Last One}\label{s2}
And here is where the column fun begins. I have a vertical line between all columns of 0.5pt thickness, and there is one-quarter inch of horizontal space between columns.

\setlength{\columnsep}{.25in}
\setlength{\columnseprule}{.5pt}
\begin{multicols}{2}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse ac ligula. Donec tristique, risus at
consectetur semper, nunc diam facilisis odio, vel consequat nulla nisl ut felis. Vivamus id justo. Class
aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Nulla porta
tristique risus. Vivamus dignissim consequat magna. In tortor dui, ultrices sed, mollis tempus, lobortis
nec, libero. Pellentesque vitae dui nec arcu aliquet euismod. Aenean eleifend. Nam ultrices porttitor
eros. Praesent vehicula neque elementum leo. Sed elementum felis et quam. Maecenas ante massa, vestibulum
condimentum, pellentesque et, porttitor ut, nunc. Morbi nunc magna, accumsan eu, gravida varius, semper
sit amet, tellus. Nunc lobortis quam elementum sapien. Vestibulum congue tortor non purus.
\end{multicols}

\begin{multicols}{3}
Suspendisse libero lorem, luctus vitae, congue a, aliquet nec, nunc. Suspendisse nulla. In urna mauris,
feugiat ac, placerat eget, tincidunt sed, nunc. \columnbreak Mauris sed mauris. Aenean commodo. Vivamus
pharetra. Aliquam at nisl ut libero rutrum rhoncus. Fusce et diam. Nam varius mi. Quisque malesuada.
Pellentesque gravida accumsan justo. Sed vel odio. Vivamus mollis dolor a turpis. Quisque sagittis, orci
ac dapibus posuere, magna augue semper justo, vel interdum enim urna ut massa. Quisque nisi. Donec risus.
Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Cras quis mauris.
Donec fringilla felis a nibh.
\end{multicols}


\begin{multicols*}{4}
Nulla adipiscing laoreet turpis. Sed nec tellus. Morbi tincidunt sodales mi. In vel odio a mauris
convallis imperdiet. Maecenas lectus. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Donec
enim. Sed neque enim, posuere a, cursus suscipit, tincidunt tristique, diam. Cras venenatis arcu quis
urna. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Etiam ante. Maecenas malesuada tincidunt
metus.

Praesent eget porttitor est. Proin ipsum massa, rhoncus tempor dignissim quis, rutrum eu nisl. Etiam a
consectetur justo. Integer feugiat, nibh ac accumsan suscipit, massa sapien posuere nibh, at varius
turpis massa in velit. In tempor congue tristique. Curabitur et augue a lacus gravida hendrerit quis ut
massa. Praesent sed ipsum id mi blandit lobortis. Nam tempor laoreet faucibus. Donec metus ligula,
aliquam et lacinia eget, egestas non lectus. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.

Cras suscipit ante ipsum, eu vehicula nibh. Ut facilisis nunc in sapien suscipit id cursus felis
facilisis. In velit justo, tristique eu ornare non, pharetra pretium risus. Lorem ipsum dolor sit amet,
consectetur adipiscing elit. Suspendisse eros mi, dapibus eget sodales ac, lacinia id turpis. Etiam
scelerisque elementum nunc, at sodales risus ullamcorper at. Integer adipiscing auctor convallis. In et
nisl at libero hendrerit feugiat a eget lorem. Maecenas et sagittis mi. Donec dapibus, nisi sit amet
pulvinar viverra, neque lectus facilisis nulla, in sodales urna massa eget nulla. Phasellus fringilla
malesuada lobortis. Nunc nec commodo quam. Ut bibendum scelerisque posuere. Quisque quam erat, hendrerit
a fermentum vitae, sagittis at mi. Quisque eu ipsum nisl. Donec feugiat egestas diam, nec tempus lectus
tincidunt eu. In faucibus cursus odio sed vulputate.
\end{multicols*}

\end{document}